[有片] 居港智利Youtuber Chilli Lucas詳細解釋點解智利為左地鐵加價示威

好detail, 睇睇

智利仔

留名